仆你個街 今日派完1w叫雞貴到仆街

班死臭雞見到政府派錢就坐地起價 屌佢老母真係正一賤種 抵佢地成世比人屌

吊那星 麻友+左200$,而家$700

企街都貴左$100屌佢老母

都係0.01m 咁少就算

樓主支那人 香港人用1m

佢地話話用1m支那人都不如 我做返中國人算

乜而家仲有咁平既雞？

加得咁快

麻友咁低賤在嬲cheap

不嬲

企街大把 不過牙伯都有得屌你制唔制